ust南亞狗除咗識幫龍門做打手仲識做乜？

5:0陳述緊龍門告緊人誹謗，冇話邊個啱邊個錯都叫衝出嚟柒
依家連陳述事實都唔俾
奇怪點解咁少人追擊南亞狗
好懷念以前peter哥啲post

其實真係好撚煩

UST南亞仔你扮撚夠大台未

南亞狗惡到連雙方都承認嘅事實都唔俾講
真係惡過狗

南亞狗要玩爛時事台同飲食台
咪陪佢玩爛

Peter

好懷念peter哥啲post

以前咪又係過街老鼠
南亞狗姦淫擄掠無惡不作
以為運動初期做少少野就巴撚閉
食屎啦

隻南亞狗好閪煩
一有龍門post就死出黎 收撚左錢做打手

龍門永遠唔會錯